招switch family plan, 有冇巴絲想夾？

4月2號夜晚create account ，重有5個位...
如果有興趣嘅巴絲麻煩留TG 傾...

iamcy

請睇 TG

請看 TG message

已經PM ，請睇TG

TG 鳥，請睇TG message

最後一個位了

滿咗啦，請不要留TG 鳥